[{"question": "https://www.zhihu.com/question/279129254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279129254/answer/806956360", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349505344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349505344/answer/848145982", "content": "\n\u7bee\u7f51\u8001\u677f\u8521\u5d07\u4fe1\u9488\u5bf9\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u53d1\u5e03\u516c\u5f00\u4fe1\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347088981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347088981/answer/831156752", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u4e86\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348584327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348584327/answer/845164058", "content": "\n\u5fae\u535a\u5973\u6743\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57fa\u672c\u90fd\u5145\u65a5\u7740\u623e\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264962290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264962290/answer/829561804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51e0\u4e4e\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u7279\u6709\u7684\u751f\u7406\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347489182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347489182/answer/840372751", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\u4e3a\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u6f14\u5531\u7684\u540c\u540d\u4e3b\u9898\u66f2\u53ca MV\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348478699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348478699/answer/844009153", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u4e03\u90e8\u77ed\u7247\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35292536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35292536/answer/839493471", "content": "\n\u79cb\u51ac\u6709\u54ea\u4e9b\u7a7f\u8d77\u6765\u7f8e\u7f8e\u54d2\u53c8\u4e0d\u51b7\u7684\u88d9\u5b50\u548c\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349692323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349692323/answer/849603477", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u4f53\u80b2\u6682\u505c NBA \u5b63\u524d\u8d5b\uff08\u4e2d\u56fd\u8d5b\uff09\u7684\u8f6c\u64ad\u5b89\u6392\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349482593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349482593/answer/847881872", "content": "\n\u83ab\u96f7\u548c NBA \u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u6f84\u6e05\u58f0\u660e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/838993819", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259044/answer/843460901", "content": "\n\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330073242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330073242/answer/843462463", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u529d\u4eba\u4e0d\u8981\u5b66\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349697452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349697452/answer/849747046", "content": "\n2019 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u5b87\u5b99\u5b66\u7406\u8bba\u548c\u7cfb\u5916\u884c\u661f\uff0c\u5bf9\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u5b87\u5b99\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/840171731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342482043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342482043/answer/848276411", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u4f46\u53c8\u5f88\u503c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349599078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349599078/answer/849032728", "content": "\n\u5982\u679c NBA \u9000\u51fa\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\uff0c\u4f1a\u5bf9\u53cc\u65b9\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/843737464", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68760437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68760437/answer/843454251", "content": "\n\u51cf\u80a5\u4e4b\u540e\u7684\u4e94\u5b98\u771f\u7684\u4f1a\u53d8\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/820183864", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24968854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24968854/answer/846618410", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u771f\u7684\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u5b50\u5c31\u76f4\u63a5\u63a8\u5012\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347238828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347238828/answer/847266460", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u822a\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u5929\u5929\u628a\u81ea\u5df1\u80fd\u8003\u6e05\u534e\u5317\u5927\uff0c\u8003\u5dee\u4e86\u6765\u5317\u822a\u6302\u5728\u5634\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346282105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346282105/answer/846862250", "content": "\n\u770b\u8fc7\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338503529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338503529/answer/832199897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5708\u5185\u4eba\u8bf4\u8bf4\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u4e24\u4e2a\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u5206\u5f00\u8bb2\u4e5f\u53ef\u4ee5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32188191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32188191/answer/844563285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90b9\u5e02\u660e\u59bb\u5b50\u5189\u83b9\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31028215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31028215/answer/826955912", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684UP\u4e3b\u53ca\u5176\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340875253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340875253/answer/838542702", "content": "\nUZI \u7684\u300c\u539f\u5730\u6296\u52a8\u5f0f\u300d\u8d70\u4f4d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/837146302", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/477108630", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/836292801", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137938/answer/840373773", "content": "\n\u9762\u90e8\u524a\u9aa8\u80fd\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u53d8\u5316\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/812440567", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u5e7c\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/840613903", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53372229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53372229/answer/824148775", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u80cc\u4e0b\u6765 500 \u9875\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319670351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319670351/answer/836412020", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u521a\u8fdb\u53bb\u5355\u4f4d\uff0c\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298216819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298216819/answer/831309392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u60f3\u5206\u4eab\u7ed9\u522b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285652483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285652483/answer/832085043", "content": "\n\u62e5\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7269\uff0c\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340889121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340889121/answer/828286128", "content": "\n\u51fa\u56fd\u65f6\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u610f\u8bc6\u5230\u4e2d\u56fd\u6b63\u5728\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21435804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21435804/answer/801495212", "content": "\n\u542c\u8bf4\u822a\u7a7a\u5708\uff08\u7a7a\u5c11\u3001\u98de\u884c\u5458\uff09\u8d35\u5708\u5f88\u4e71\uff1f\u6709\u4e86\u89e3\u5185\u60c5\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61380552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61380552/answer/653624921", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\u7684\u5199\u4f5c\u8f6f\u4ef6\u6216\u5199\u4f5c\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296578324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296578324/answer/801606981", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u53ea\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u914d\u4ec0\u4e48\u6587\u6848\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41053508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41053508/answer/839451892", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u4eec\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e2abug\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u754c\u4e0d\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26039287/answer/814434565", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310274353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310274353/answer/804513854", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u70b9\u8be1\u5f02\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337151814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337151814/answer/776209544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u4e3a\u4f18\u8d28\u5927\u9f84\u5269\u7537\u4e5f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u5973\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/806474161", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22805396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22805396/answer/750745833", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u53ef\u4ee5\u627e\u5230\u66f4\u597d\u7684PPT\u914d\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346550601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346550601/answer/835296805", "content": "\n\u4e09\u661f\u6bd4\u534e\u4e3a\u597d\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349518959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349518959/answer/848194047", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u00b7\u54c8\u767b\u4e3a\u83ab\u96f7\u63a8\u7279\u4e8b\u4ef6\u9053\u6b49\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317720816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317720816/answer/846875356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u534a\u53e5\u6210\u540d\uff0c\u53e6\u534a\u53e5\u5374\u9c9c\u6709\u4eba\u77e5\u7684\u540d\u8a00\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274143680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274143680/answer/781416832", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u4e3b\u52a8\u642d\u8baa\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u5f88\u9ad8\u5e76\u4e14\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349447886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349447886/answer/847731927", "content": "\n\u592e\u89c6\u817e\u8baf\u7b49\u5a92\u4f53\u7eb7\u7eb7\u6682\u505c\u4e0e\u706b\u7bad\u961f\u7684\u5408\u4f5c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u540e\u7eed\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48277578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48277578/answer/718267210", "content": "\n\u84b8\u70e4\u7bb1\u4e00\u4f53\u673a\u597d\u7528\u5417\uff0c\u662f\u5426\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344311969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344311969/answer/820937684", "content": "\n\u6253\u4e0a\u4e86\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7684\u94bb\u77f3\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u9ec4\u91d1\u5ba4\u53cb\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349447886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349447886/answer/847814248", "content": "\n\u592e\u89c6\u817e\u8baf\u7b49\u5a92\u4f53\u7eb7\u7eb7\u6682\u505c\u4e0e\u706b\u7bad\u961f\u7684\u5408\u4f5c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u540e\u7eed\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37181077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37181077/answer/837984313", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u6253\u67b6\u7684\u6210\u672c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337931218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337931218/answer/828468700", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333173814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333173814/answer/741561968", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u8de8\u8fc7\u5c4e\u5c3f\u5c41\u7684\u574e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312189209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312189209/answer/838602101", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311020383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311020383/answer/844503381", "content": "\n\u7537\u751f\u548c\u5973\u751f\u6709\u7eaf\u53cb\u8c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51288225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51288225/answer/614338231", "content": "\n\u6c42\u6df1\u6252\uff1a\u56fd\u8d27\u836f\u5986\u7684\u771f\u771f\u5047\u5047\uff1f\uff08\u534f\u548c\u7ef4E\u4e73\u3001\u4eac\u536b\u672c\u8349\u7b49\u7b49\uff09\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337883046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337883046/answer/769326663", "content": "\n\u997f\u7626\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u7528\u5417\uff0c\u53cd\u5f39\u5f88\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346048468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346048468/answer/836646881", "content": "\n\u5728\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\u4f60\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u540e\uff0c\u6bb5\u4f4d\u5f00\u59cb\u76f4\u7ebf\u4e0a\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57845091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57845091/answer/824721614", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u6700\u540e\u4e00\u9898\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348716054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348716054/answer/845472906", "content": "\n\u4f26\u7eb3\u5fb7\u5982\u679c\u5e26\u9886\u5feb\u8239\u593a\u51a0\u80fd\u4e3a\u81ea\u5df1\u6539\u5584\u98ce\u8bc4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328432189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328432189/answer/824681413", "content": "\n\u4e25\u91cd\u4fbf\u79d8\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/824883344", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/842420268", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348595946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348595946/answer/844131015", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u662f\u865a\u6784\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271958533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271958533/answer/825743778", "content": "\n\u5973\u751f\u8ddf\u7537\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u62b1\u7740\u7761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347219548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347219548/answer/837530452", "content": "\n\u7626\u4e0b\u6765\u540e\u751f\u6d3b\u53ef\u4ee5\u53d8\u5f97\u591a\u987a\u7545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/814382990", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21324385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21324385/answer/803480065", "content": "\n\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u771f\u7684\u80fd\u6478\u6e05\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u80fd\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332897003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332897003/answer/840588055", "content": "\n\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u7684 90 \u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u804c\u9891\u7387\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38485891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38485891/answer/819482673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u8ba9\u4eba\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/830458784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302514496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302514496/answer/839304477", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u65e9\u671f\u764c\u75c7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312952951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312952951/answer/836892055", "content": "\n\u817e\u8baf\u5728\u5357\u5c71\u533a\u6cd5\u9662\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340495864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340495864/answer/827296059", "content": "\n\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u65b0\u624b\u5e38\u89c1\u9519\u8bef\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037313/answer/767730210", "content": "\n\u73b0\u572890\u540e\u5458\u5de5\u5bb9\u6613\u79bb\u804c\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u7559\u4f4f\u4ed6\u4eec\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963761/answer/838471199", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338094735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338094735/answer/832272293", "content": "\n\u4f60\u4ece\u4e00\u4e9b\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u91cc\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8be1\u5f02\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27648526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27648526/answer/129805117", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u9002\u5408\u4e00\u4e2a\u4eba\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271754692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271754692/answer/799503445", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5f00\u5934\u64a9\u59b9\u4e0d\u5c34\u5c2c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/700385484", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346265504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346265504/answer/825379571", "content": "\n00\u540e\u7684\u538b\u529b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6bd4\u4e5d\u96f6\u540e\u8fd8\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31530179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31530179/answer/632257145", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u9762\u8bd5\u65e0\u8bdd\u53ef\u8bf4\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26666587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26666587/answer/814979230", "content": "\n\u5efa\u7b51\u5e08\u7684\u5bb6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307145774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307145774/answer/815718017", "content": "\n2021\u5e74\u8003\u7814\u600e\u4e48\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21187514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21187514/answer/147065558", "content": "\n\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u9ad8\u6c34\u5e73\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230207/answer/728540723", "content": "\npr \u8f6f\u4ef6\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u89c6\u9891\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349598228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349598228/answer/848760718", "content": "\nNBA \u603b\u88c1\u4e9a\u5f53\u00b7\u8427\u534e\u9488\u5bf9\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u53d1\u8868\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348520405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348520405/answer/846913846", "content": "\n\u592e\u89c6\u79d1\u666e\u8282\u76ee\u300a\u8d70\u8fd1\u79d1\u5b66\u300b\u6b63\u5f0f\u505c\u64ad\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349548263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349548263/answer/848652624", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2019 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\uff1f\u7ec6\u80de\u662f\u5982\u4f55\u611f\u77e5\u548c\u9002\u5e94\u6c27\u6c14\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334880525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334880525/answer/789395176", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u8be5\u4e0d\u8be5\u5f53\u73ed\u5e72\u90e8\uff1f\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u7ade\u9009\u54ea\u4e2a\u73ed\u5e72\u90e8\uff1f\u5f53\u73ed\u5e72\u90e8\u80fd\u6536\u83b7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33591602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33591602/answer/790304865", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52d2\u5e9e\u7684\u300a\u4e4c\u5408\u4e4b\u4f17\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59782502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59782502/answer/728889718", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb6\u7535\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349482593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349482593/answer/847926460", "content": "\n\u83ab\u96f7\u548c NBA \u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u6f84\u6e05\u58f0\u660e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23927741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23927741/answer/696949404", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u521b\u610f\u5e7f\u544a\u6587\u6848\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317750530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317750530/answer/842369348", "content": "\n\u81ea\u5df1\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u5c0f\u5a74\u513f\u597d\u5d29\u6e83\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]